
Данный проект содержит примеры различных шаблонов.



# папка html_layout_templates
Содержит html разметки


# папка html_css_js_templates
Содержит шаблоны/макеты разных кастомных контрелеров,форм и т.п. на html,css,js,react

анимированная чашка чая
![img.png](pics/img1.png) 

анимированный человечек 
![img.png](pics/img2.png)
